# EAS
Inicialmente se trata de diseñar una APP en Django, para realizar las gestiones administrativas de una EAS
Esta primera versión, ya contiene varias aplicaciones, sin embargo se debe teer en cuenta que, se 
hicieron pruebas con las base de datos lite.sql y luego se borraron manualmente, con la finalidad de tener una app limpia, sin embargo 
esto pudo causar un problema.
-makemigrate
-migrations
